深黑色分化和勇鶳警告現在生效

和勇鶳各方要留意分化方法：

1. 鶳錯人／物
2. 鶳有礙觀瞻
3. 和還是未進化為勇
4. 和死都要集中喺港島
5. 和無撚用
6. 勇無考慮大局
7. 勇要停
8. _____________自行填上

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

Push

團結！唔割！

推, 大量鬼同時亂吹風搞分化搞內哄散布失主義

要食舊豬肉，唔理煎炒煮炸，目標係熟咗食得

明明話核彈都唔割 宜家d三毛係咁帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

分化中